IF NOT NOW, THEN WHEN????

救人或者屠城，你一念之間！出黎救人呀！！！！！！！！！！！